有冇人做過戶外核查員？

： 根據工作守則，代表銀行及商業機構外出，派發繳款通知信函，並核實客戶地址及更新聯絡方法
資歷： 中五程度; 1年經驗; 良好粵語; 略懂讀寫中文; 略懂讀寫英文; 願意超時工作，有外勤經驗優先

睇落好似好簡單但其實做d咩？

收數佬？